★幣少派錢已衝出國際！

What would you do if money started falling from the sky?

People walking along Fuk Wa Street in Sham Shui Po, Hong Kong, witnessed the baffling sight of banknotes floating down from above on Saturday afternoon (Dec 15).

Videos posted online suggest that the notes were thrown from the roof of a building, fluttering through the air before landing on the busy street below.

Passers-by can be seen eagerly grabbing the notes, with some climbing on to the roof of the subway exit to pick up the banknotes.

Photos on social media show that the notes were of the HK$100 (SG$17.60) denomination.

One Facebook user appeared to have picked up at least six notes.

少少錢宣傳全世界都知

Police were called to the scene after receiving reports of someone distributing money at Fuk Wa Street, and told people not to pick up the money, said South China Morning Post (SCMP).

Officers collected around HK$5,000, and no one was arrested, according to the report.

A live video on the Facebook page of Epoch Cryptocurrency that began at 2.42pm showed a man dressed in a black hoodie saying in Cantonese: "I hope everyone here will pay attention to this important event… (I) don't know whether any of you will believe money can fall from the sky."

The man is believed to be the owner of Epoch Cryptocurrency, a Facebook page that promotes cryptocurrency. The man is widely known online as "Coin Young Master" and his real name is Wong Ching-kit, reported SCMP.

Bowen Press said that the 24-year-old man refuted claims that he was behind the incident when interviewed at his home.

洗幾十萬就全世界都知
抵到爛

外國表揚

有腦，而且派果時係樓下，明顯問過律師

勁..識玩

今日走出黎親自派就係想俾自己藉口話今日先係我自己派, 尋日唔關我事

Cls 幾皮野 就做到全世界宣傳效果

sure

呢排全球唔妥你支那，你以為香港走得甩咩

衝出國際

證明香港廣告行銷公司無料呃飯食

神

幣少 = Hong Kong wallstreet wolf

事實係型
響全世界最貧富懸殊既城巿入面最貧窮既地區掟錢落街比窮人執
好似電影橋段咁

death notes

鴨寮街狼人

公厠狼人

下三濫宣傳技巧冇得相題並論

駁唔到

日本都知

效果達到 全世界都識FCC coin
開始來料 急不及待想玩玩了

Poorest street 就真

呢d先係真係開心笑容

即係話你香港政府廢柴

應該好快有鬼佬學佢咁做

段日本新聞話 好有可能係偽鈔，笑死

俾人拉9埋

香港秋葉原

Tvb 套兄弟第一集就係咁玩 弊少呃完人睇tvb學返黎？

洗幾皮野就衝出國際真係爽皮.

識玩

lm

而家全世D水魚都識弊少隻FCC了,實搵到好多傻仔接貨.

好想執

幣少今次發啦

其實唔使幾十萬

跌咗70% 邊個仲接

型

抵啦關梓傑

車又係租嘅 豪宅又係租嘅 filecoin插水 而家仲俾人塔埋 睇你撐得幾耐

幾萬蚊上晒咁多份國際報紙

今日派500??

幣少已贏

佢會話升咗幾十倍,跌7成都仲有幾倍利潤

coin young master

正苦話派4000蚊到依家仲未有

咁新年咁多人派利是咪犯法囉
全香港一齊坐監啦

唔係FILECOIN,FILECOIN出咗聲明同佢割蓆,弊少個隻好似叫FILECOIN CASH定FILECASH COIN.扮晒野想誤導人.

好多留言話神室町

香港の「秋葉原」

立法禁止派利是、做人情、做帛金 吖笨

幾萬蚊衝出國際，有腦

佢隻fcc

趺左95%仲唔快啲低位接貨?
今次發達啦 發夢都笑醒我

我就唔信果度過千張銀紙
我覺得只有幾萬蚊

有個日本仔話上個星期黎過，可惜

佢真係好識玩
比幾皮野登廣告
又未必有咁多人睇到
佢呢單野又係洗幾皮
但全世界都知

識玩？好明顯玩大左

Filecash coin搭棚太明顯

koy***** | 9時間前
人間、札がまかれると知ればなりふり構わずに集めるんだろうな。今自分はこうして距離をとっているから滑稽に感じるけど、その場にいたらどうなるかわからない。

人類，我不知道他們是否知道標籤會消失，他們會在不假裝漂亮的情況下收集。現在我感到很舒服，因為我正在走這麼遠的距離，但我不知道如果我在那裡會發生什麼。

日本yahoo 2000幾個正評既留言, 有無人睇明? google translate 到一舊舊

人地夠膽咁做已經贏啦
大把人有諗頭但最後冇膽去做

50蚊都有

佢勁過政府

定係應該話冇野可以輸？呢度係香港 佢打賭冇人真係會買兇殺佢 呃人呃到tvb邀請佢上東張西望比人潤都肯 臉皮已經厚到

2018年最後一單大新聞

其實好多人都係唔夠膽去做姐
就有條好橋都會左怕右怕
最後打分牛工

好有尊嚴咁打份牛工

香港係垃圾社會

唔俾人創新，歪d就拉你

最叻叫你供樓or資本家奴隷

人類如果知道有銀紙週圍飛既話應該會唔理37 21狗衝過去執啦 而家我咁樣遠距離睇就覺得好滑稽 但如果我真係身處現場既話就真係唔知會點啦

利申 日文n5

其實google翻譯係差d key word翻唔到出黎

尤其一萬幾千咁簡單就宣傳到香港
但政府就寧願倒落海

有錢使得鬼推磨，班政治友成日屌人唔行出來選舉乜乜柒柒，講真學幣少掟銀紙出黎大把人幫你搞

不可否認是奇才
係咪老千都係咁話

日本仔酸到

屌你老母我都想要呀

香港地乜柒都炒
有人贏有人輸

唔好咁天真以為「輸」嘅人就係俾人「呃」啦
你估佢地拎十幾廿萬出嚟完全唔用腦、唔知發生咩事？
你地旁觀者就好醒？
佢地真係無諗過係廢紙？唔知會爆煲？
股票都會爆，呢啲廢紙廢幣會唔爆咩？

所謂嘅炒
其實就係玩緊音樂椅
「呃」？衰貪心就衰貪心啦
俾得佢兩條仆街兄弟-乜柒幣少、大賭李嘉誠
本身就抵死

一班仆街俾另一班街食
我地食花生就夠過癮
龍心上去踩場，有無睇到班戇鳩嘅咀面？

係幾有腦

意思唔難譯 意境先難譯

香港西成區

威晒啦

人哋晚晚J小姐有成幾本香港護照

班官自出世起就生少咗個腦
你大人有大量原諒佢哋啦

陰謀論
琴日做大show，目標想全世界都知FCC，當1000個人中有一個傻仔都都夠

今日特登質底個價等d傻仔覺得底位入得貨

連登以前邊有咁多傻仔幫弊少護航
呢個po證明左佢請左幾多打手

可能少左好多客

成語 臭名遠播

峿似

外國報導好正面

反而反影香港政府吹牛，根本大把貧民

效果好過你洗幾十萬落廣告

x2

又多隻弊少打手想轉移視線
受害者on9就可以合理化弊少?

受害者點on9都好
弊少就係呃人黨

其實識唔識分開件事黎睇？

非黑即白

Coin Young Master

收皮啦五毛狗

收皮啦 5你老母咩

「可能」就代表非黑即白
你啲邏輯又真係笑死人

幣少派$快過政府

唔係佢醒 係佢後面條水喉有腦

我去笑9連登仔踩港，明明美國都有執就叫同個on9護航。

笑9班連登窮狗，走去話個痴線佬派得少，叫佢派又縮沙搵藉口，又叫同個痴線佬護航。

之後屈人係打手，屈人有份執，屈人識佢。
你地真係好垃圾。

幾多歲丫？

垃圾

成日有班柒閪話乜鳩野十萬蚊賣廣告
悶聲發大聲醒就唔會做到個個知啦

基本上用呢d方法搵錢係賤格，
信既就係on9。
唔駛分先後

我屈左邊個係打手呀
請左好多打手係事實
我冇指名道姓你又屈鳩人呀五毛狗

我呢度留言有邊句5毛？

你搵比我睇睇？

你係五毛狗就人人皆知
唔使睇你留言證明

搵唔到就算啦，
高登同連登都唔識分

呢d marketing真係要學

可以j一世

唔使理你真定假
睇名係就係唔係就唔係

加上你語氣係似五毛狗

重係唔明有咩野宣傳效果，
負面宣傳都叫宣傳？
擺明公關災難啦

垃圾真係垃圾，搵句唔係老屈，有point有證據既睇睇得唔得？

頭先睇佢比人拉條片啲人見到幣少幾開心
佢再派多幾次 啲人實信哂幣少 以為好好揾比錢佢去投資

有少少腦搵下數據就知咩野事啦。

就知呢d投資永遠都會衰收尾，重要好快o個隻。

最貧窮好似係觀塘

搵到5毛證據咪？

佢去得深水埗派就唔係揾啲有少少腦既人黎呃啦

咁多唔多啲日文留言好似有啲連登仔咁扮L晒嘢，話不義之材唔會要、博宣傳、阻街，又點解唔捐俾NGO？

張相影得好靚

最貧窮肯定係深水涉

觀塘咁多公屋
點都好過劏房人

好耐未見過街人笑得咁真誠

出入觀塘完全唔覺有窮人, 出入深水涉次次都見D人衣衫不整同周圍小販地灘

抵過登頭條

上面條友仲話肯定

唔肯做姐

雖然係遠距離知道d人行來行去扮無事咁執錢好好笑。
但自己都係現場既話都唔知自己會點。

唔洗爭
深水埗元朗觀塘葵青都係咁撚窮

跌咗先引到多人接

警黑酸到做鳩佢幣少今鋪準備通櫃了

原來上面有人翻譯左，咁睇佢o個個好d

弊少係營銷宣傳方面一直都幾勁嘅

佢個comment2千幾個正皮

台灣新聞都有報
尋晚酒店電視新聞台有報導

全面同祖國接軌，利是錢充公

no，係充公

其實呢d嘢係基本人權黎，
只不過香港玩溫水煮蛙，
而家d人已經唔記得左講咗其他陰謀論

btw，今次睇下新東有咩人出了，如果在野派系有人順眼都係要投㗎啦，而家已經冇得扮訓扮唔知

咁樣嘅話其實會犯行賄條例，用錢賄賂選民獲取議席（咁就唔關人權事）

弊少上水了

佢哋個腦同普通人一樣都係紅色既

其實係佢估唔到政府咁孤寒度縮啫

賄選唔一定用錢黎做單位，睇下蛇齋餅粽就知啦

有時覺得，究竟係人嘅慾望太細，定抑或係社會嘅壓抑太大，有少少少少確幸都咁滿足

呢啲真係電視情節先有

究竟呢個post頭幾頁有幾多個打手喺度

其實政府拉執錢嘅人係為左自肥

拉畀錢嗰個傻仔係唔想俾人覺得一個普普通通嘅金融狗都大方過年年過幾千億盈餘嘅某市政府，咁好無面

唔使拉到地產商咁遠，我好肯定保安局/政府肯定冇諗咁多

唔用錢做單位喺香港唔係賄選（好似係）

坐緊

拉既原因係「在公眾地方內擾亂秩序」
好有秩序咁派就無事

好耐無見過香港人笑得咁開心

收返佢版權費拎我張相用

CT